【討論】懲罰黃色網店

是咁的，見大家都討論黃藍實體店比較多，都想討論下幾樣嘢。（歡迎留言補充）

1. 製作黃藍網店list

首先分返行業，然後再分黃藍。

目標: 由聖誕期間開始提升黃店銷售額

2. 對黃藍網店不同策略

黃+知名度較高網店: 宣傳+幫襯

黃+知名度較低嘅網店: 進行聖誕促銷策略+幫襯

藍+知名度較高嘅網店: 同11月19日cctvb台慶做法一樣

藍+知名度較低嘅網店: 唔好幫佢宣傳同埋唔好洗佢版，當冇傳媒報導，又冇人幫襯，嗰間舖頭仔會好快摺㗎喇

仲有最近有新成立嘅ig黃店（唔記得左條link）,專建立黃色經濟圈，大家多加支持

麻煩巴絲提供建議，大家共建黃色經濟圈
P牌仔推唔郁，麻煩大家幫推

push